試當真豪哥拍cctvb mv？

真唔知定假唔知戴祖兒係cctvb 上緊位？

一齊入去小爆佢啦拉人落水

上蘋果上立場先叫出奇
熱狗上tvb其實好合理喎

錢向正義走, tvb有錢所以係正義
豪哥靜靜地賺錢有咩問題?

重點係條八婆用完即棄 耍冧都冇

唔食你饅頭唔通俾你買音響吖

豪哥係熱狗？